講下2017有咩目標？

1.想操大隻啲
2.想轉過份工搵到20k以上
3.想唔好咁大洗儲下錢

到2018再睇返做唔做到先

爆4

考好dse

加油

唔好咁大洗，儲多啲錢
Keep住操野
工作可以穩穩定定

同我有咩分別

加人工

考電單車牌

DSE BEST5 23

真人真事 有朋友best 5 23但中英文有科2左

希望死左

我2016目標係考車牌，但肥左要下年2月重考

working holiday緊
希望可以儲夠錢返香港同屋企人去旅行
考車牌

過3.5

爆4
日文N4
韓文T2
一星期睇一本書
學寫program
儲錢交學費
考車牌

會考撚表示唔明

買車

我今年達到左

你的朋友就是...